請問ＰＩＰＩ呢Ｄ網站幾時先至會開番?

請問ＰＩＰＩ呢Ｄ網站幾時先至會開番?